# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-status-ui\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-18 10:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-26 09:28\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/status_controller.rb:149 ./app/controllers/status_controller.rb:149
msgid "No data found for showing system status."
msgstr "시스템 상태를 표시하는 데이터가 없습니다."

#: app/controllers/status_controller.rb:157 ./app/controllers/status_controller.rb:157
msgid "Status not available."
msgstr "상태가 사용 불가능합니다."

#: app/controllers/status_controller.rb:176 ./app/controllers/status_controller.rb:176
msgid "Can't connect to host"
msgstr "호스트에 연결할 수 없습니다"

#: app/controllers/status_controller.rb:178 ./app/controllers/status_controller.rb:178
msgid "Can't connect to host %s."
msgstr "호스트 %s에 연결할 수 없습니다."

#: app/controllers/status_controller.rb:217 ./app/controllers/status_controller.rb:217
msgid "Limits exceeded for "
msgstr "한도 초과됨 "

#: app/controllers/status_controller.rb:242 ./app/controllers/status_controller.rb:242
msgid "Status not available"
msgstr "상태 사용 불가능"

#: app/controllers/status_controller.rb:266 ./app/controllers/status_controller.rb:266
msgid "Status not available (no permissions)"
msgstr "상태 사용 불가능(권한 없음)"

#: app/controllers/status_controller.rb:328 ./app/controllers/status_controller.rb:328
msgid "exceeded"
msgstr "초과됨"

#: app/controllers/status_controller.rb:342 ./app/controllers/status_controller.rb:342
msgid "undercut"
msgstr "언더컷"

#: app/controllers/status_controller.rb:444 ./app/controllers/status_controller.rb:444
msgid "Limits have been written."
msgstr "한도가 기록되었습니다."

#: app/views/status/edit.html.erb:48 ./app/views/status/edit.html.erb:48
msgid "Only numbers are valid !"
msgstr "숫자만 사용할 수 있습니다."

#: app/views/status/edit.html.erb:75 app/views/status/index.html.erb:52
#: ./app/views/status/edit.html.erb:75 ./app/views/status/index.html.erb:52 ./shortcuts.yml:6
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: app/views/status/edit.html.erb:75 ./app/views/status/edit.html.erb:75
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: app/views/status/edit.html.erb:89 ./app/views/status/edit.html.erb:89
msgid "undercuts"
msgstr "언더컷"

#: app/views/status/edit.html.erb:89 ./app/views/status/edit.html.erb:89
msgid "exceeds"
msgstr "초과"

#: app/views/status/index.html.erb:103 ./app/views/status/index.html.erb:103
msgid "details"
msgstr "자세히"

#: app/views/status/index.html.erb:119 ./app/views/status/index.html.erb:119
msgid "Details"
msgstr "자세히"

#: app/views/status/index.html.erb:187 ./app/views/status/index.html.erb:187
msgid "Edit Limits"
msgstr "제한 편집"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:2 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:2
msgid "A problem occured when loading status information."
msgstr "상태 정보를 로드하는 동안 문제가 발생했습니다."

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:90 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:90
msgid "Show last"
msgstr "마지막 표시"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:91 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:91
msgid "5 Minutes"
msgstr "5분"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:92 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:92
msgid "15 Minutes"
msgstr "15분"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:93 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:93
msgid "30 Minutes"
msgstr "30분"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:94 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:94
msgid "1 Hour"
msgstr "1시간"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:95 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:95
msgid "6 Hours"
msgstr "6시간"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:96 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:96
msgid "12 Hours"
msgstr "12시간"

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:6 ./app/views/status/_status_summary.html.erb:6
msgid "An problem occured when loading status information."
msgstr "상태 정보를 로드하는 동안 문제가 발생했습니다."

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:13 ./app/views/status/_status_summary.html.erb:13
msgid "Cannot read system status - you have been logged out."
msgstr "시스템 상태를 읽을 수 없음 - 사용자가 로그아웃했습니다."

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:16 ./app/views/status/_status_summary.html.erb:16
msgid "Your system is healthy."
msgstr "시스템 상태가 양호합니다."

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:26 ./app/views/status/_status_summary.html.erb:26
msgid "Loading system information"
msgstr "시스템 정보 로드 중"

#: app/views/status/_status_progress.html.erb:8 ./app/views/status/_status_progress.html.erb:8
msgid "Checking system status"
msgstr "시스템 상태 확인 중"

#: ./shortcuts.yml:7
msgid "Show system status"
msgstr "시스템 상태 표시"

#: app/models/graph.rb:116 config/status_configuration.yaml:64 ./app/models/graph.rb:116
#: ./config/status_configuration.yaml:64
msgid "GByte"
msgstr "GB"

#: app/models/graph.rb:117 config/status_configuration.yaml:63 ./app/models/graph.rb:117
#: ./config/status_configuration.yaml:63
msgid "Disk"
msgstr "디스크"

#: app/models/graph.rb:140 config/status_configuration.yaml:6 ./app/models/graph.rb:140
#: ./config/status_configuration.yaml:6
msgid "MByte/s"
msgstr "MB/초"

#: app/models/graph.rb:141 config/status_configuration.yaml:5 ./app/models/graph.rb:141
#: ./config/status_configuration.yaml:5
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: app/models/graph.rb:163 config/status_configuration.yaml:87 ./app/models/graph.rb:163
#: ./config/status_configuration.yaml:87
msgid "MByte"
msgstr "MB"

#: app/models/graph.rb:164 config/status_configuration.yaml:86 ./app/models/graph.rb:164
#: ./config/status_configuration.yaml:86
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: app/models/graph.rb:185 config/status_configuration.yaml:29 ./app/models/graph.rb:185
#: ./config/status_configuration.yaml:29
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: app/models/graph.rb:186 config/status_configuration.yaml:28 ./app/models/graph.rb:186
#: ./config/status_configuration.yaml:28
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

